屌標題撚咁你地全部同我入嚟睇晒佢？

放流料打標題係我錯
有冇死人係咪真係咁重要咁？
今次真係死咗咁你地又點？
同埋當已經證實死咗、傷晒、拉晒嘅係condom？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有無死人真係好重要
帶左風向 搞到成班巴打係度幫你搵有無死人
做咩唔集中d 其他post
On99討論 有無死人 最後炒曬車 ，巴打疑神疑鬼話西貢單野有關係
聽完覺得好cls
不如 面對返個現實 唔好成日ff
小學雞咩 diu

死人PO 炒車 >
冇人死 , 所以重傷果D冇事啦

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

推撚完兩頁 咪又係咁 冇標題會入？ who cares

有無人死
都唔會令到香港人有死既決心去打狗

利伸 無

大家都係要推嗰邊冇計
我推呢邊
我標題撚 我死全家 滿意未

推到上熱門

樓主講得好撚入心入肺

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

pish

連罷工都唔撚敢你對唔對得住其他人

想幫樓主含

屌我標題死全家冇問題 咁你幫推呢邊？

屌嗰邊上咗熱門 可以點

推

試吓叫admin del post

仲大聲夾惡 屌標題黨 正正經經開咪又係唔睇

Admin 可以幫del po/標題
我錯晒 唔應該放流料
我咁做係因為咁先有人睇
我開咁耐po都唔會有人睇
［地鐵職員］FC太子站斷氣身亡

/ 改標題
有冇得咁做？

站務台

Fake news 撚
叫左好多萬次唔好FAKE NEWS,
因為抗爭者好需要新聞正確性
你FAKE得多
第時無人會再信你D新聞, 班狗或者政府玩到點離諧都得

唔好成日都想做D野去夾硬逼人做你果套野啦
無得夾硬黎啦

去站務台, 放低埋條LINK

班人要睇topic話突發用心良苦 含淚屌醒香港人先會入

幫你推返呢邊 其實香港人真係衰在太錫身

Thanks 推返呢個 唔該

［跪求明刀明槍］10/1升級逼中共推行民主改革

屌你用下腦啦
Reddit的人對上次fake news（差佬汽油彈）已經幾反感

成班小學雞話人上網9up幾句叫人做
依家係要話畀所有人聽要有必死嘅決心真正全民皆兵啊
得樓主一個咁諗有咩用

呢排係咁吹Fake news風

佢on9標題黨 你屌佢無腦算啦 唔係想吹fake news風
內文同上次掟汽油彈有晒圖有晒字真指證嗰啲兩回事

push

幫你推

係咪要拉晒全部人 再死人先開心？

連登仔成日屌標題黨
但係正正經經出個post冇人入嚟

話乜乜乜都唔割
有無諗過係真勇武唔割我哋啊
乜都人哋幫你做埋最壞情況都人哋受晒
你有乜資格話唔割

推廣

屌你而家咪都係 題文不符
你只係無做假新聞標題

睇左，紅字個問題係…
可能有手足死得不明不白，點解唔重要？

然後後面段字同紅字又係無關係
係呀係呀 屌下就解決到問題
恐懼唔係你屌佢就刻服到
唔係你用另一種恐懼嚇佢，就可以令人接受到
姐係唔係我大9你ccp會送你入集中營
你就會轉個頭出去麻包袋 明唔明

好撚多呢d post但都係屌黎屌去
無人真係想認真幫市民做心理建設
無人肯花真係時間去做心理準備
大家會做文宣會買裝備會輔導
但無人諗戰前心理準備都係要落功夫

開唔到po喇 到quota

有冇人死點解唔重要
而家係講緊被消失喎 如果831可以3個被消失然後冇人理 咁下次呢？
明你講乜 但而家冇人話淨係跟進太子手足而唔理受傷手足 why not both?

標題黨收皮啦

唔係唔重要 但心態更重要
俾你fact check到黑警打死人然後呢
無依個心態件事又係不了了之
樓主都唔係叫人唔好理太子單嘢
係屌醒緊個心態

認同

我明 打咁大篇野沉底會好灰
其實啲人屌你標題黨咪又係走晒入去睇
其實唔使道歉啦你冇做錯
各有各做囉
呢個世界就係咁
永遠要嘩眾取寵先會有人理你

太子站就算死咗人都唔會激起更多人行出嚟願意以性命去做抵抗
大把人都係和理飛唔會用條命去博
（包括我自己）
但我都有努力行過出黎
如果今日俾黑社會斬 比警察強姦
係革命既代價 可以換番一係真普選香港
我唔介意

但係 我對人類已經好絕望
我覺得 呢個世界冇一個地方冇一個制度可以值得我哋攞嘅生命去交換
制度黑暗 貧者愈貧 富者越富 壞人弄權
偏偏百姓就要以死抗爭
條命真係好賤
或者呢場運動只係俾我哋睇清楚呢一個真相

Ok thanks for your advice

食屎啦你 助長標題黨 屌撚埋你

標題唔重要
重要係內容一撚啲都冇錯

幫推

屌 依加係講佢地罷工都唔敢
要佢地還擊難過唔翻工

講夠個標題未 錯都認咗 post又開新 都係咁
仲想點 認真討論未 可以開始計劃未？
我死全家喇好唔好啊

呢家無做標題黨又唔撚見你幫手推
各有各做真係岩
唔可以比你點熄我把火
你唔配我行出黎革命
但為左你呢d仆街on9仔我就唔行出黎
呢個代價仲大
你老尾前線見！！！！！！！

正確